剩下五十元，這次我真的醒悟了

賭錢令我一無所有，眾叛親離也不為過，借也借過了，勸也勸過了，這次真的走投無路了，厚著臉皮問過了，當身邊既人心有餘而力不足，講出愛莫能助既時候，你又應該如何自處?今鋪真係玩完了，向父母坦白換來既只是一聲嘆息同叫你自己攪掂，已經無晒底牌無晒後路，我決定唔再依賴其他人，10分鐘後del晒自己既聯絡人同全部人斷開聯絡，以後既路一個人行，雖然對於我黎講見唔見到聽日既太陽可能會成為一種奢望，我都會苦苦咁掙扎求存，想笑我既人盡情笑啦，一個失敗既賭徒只係一個會連累身邊人既爛賭仔

而家懺悔我知係於事無補，我只係想對所有幫過我既人，對我有所期望既人道歉，令到你地失望了

食完依餐飽飯，上路了，是生是死仍是未卜知數

挽留

輸左幾多

呢世仲有無遺憾

起佢底啦

仲係青頭

今鋪餓死都唔會再賭一分一毫

叫雞

點解唔賭埋果50蚊

All in 川迪半和啦

上咩路 去邊

不了，試過幾次了，夠了，幾多人信我會戒我又一次次咁令佢地失望，你知唔知有幾痛苦

有無諗住搵機構幫手戒？

宜家爭緊幾多街數？破產搞唔掂？

傾過幾次，係咁叫我搵屋企人幫手，好啦我搵完根本無用

十幾，破產黎講算少，有幾個巴打都叫我唔好破，不過我就頂唔住

我都輸到無哂自信

以前出過關飛帶大家贏，有咁耐風流，就有...

鏝城送錢

10萬 好易還wo師兄

十幾萬的話如果係有正職唔需要咁悲觀喎 除非你去借黑財

唔好似我咁輸到眾叛親離，飯都就無得開先醒

師兄唔洗咁驚
我負債三十萬都未驚過
但搞得掂真係戒左佢唔好再賭啦

之前有借二線

失去左既野返唔到黎啦，講咩都無意

我以前幾百推到上幾萬 以為自己可以靠賭搵食
結果原來都係運氣
每個月3分2糧供比狗會
又過年啦 想買件新衫都唔捨得

最緊要唔好借財仔數冚 你無其他資產？mpf有無錢呀？拎出黎番大陸搵份工慳慳地重新黎過 千祈唔好做傻事

我身上得返$50

推返口啦
$50 十串一

我岩岩讀完書出黎做野無耐

唔夠錢食飯俾一舊你先

你宜家係諗住離家出走？

嚟緊豬年
應該豬到變豬仔

巴打
退一步 海闊天空

離別了卻突然想起 你那身影聲線表情

重刷加油

聽日要番工不過我又無錢，同事識無耐有未必借,屋企都唔想返而家係街上面 進退兩難

細蚊仔做乜賭咁大

十萬算得係咩
你應承你老豆唔好再賭
叫佢幫手去銀行借
Cover返條數
乖乖地還兩年乜撚都還完啦

性格好勝，我從來都無真心咁認過錯，不過今次我確係做錯了

我老豆負資產

做緊正職定part time

細細個見佢還錢還到今時今日都仲還緊，人生無希望了

咁神仙難救鳥

正 但得10-12k

靠自己了

賭錢呢家野, 根本就係騙局
馬會/賭場, 點會做蝕本生意呢?
就算俾你(數學家)發明到賭馬/賭波必勝數學模型, 佢照樣ban你AC唔俾你玩

遲了

入黎波post啦 最多唔jer你

我有d part time 做展覽 你睇下有冇興趣
Tg:

咪話牙叔我唔益你

咁多人都爭人錢
我都爭緊幾廿個
有冇考慮開個tg group圍爐，有咩成班債仔一齊傾

用生命值還7 萬債

十幾萬都跳樓 咪咁廢啦

你仲咁後生 如果真心悔改我相信你父母一定會肯幫你

有冇穩定收入,試下搵地方重組債務,欠一個好過幾十個火頭,有朋友還左十年都差唔多清晒
仲有真係唔好再賭

咪再道人啦

過來人 呢幾個月輸咗25萬 輸到工都唔想返 但諗起無錢洗又死死氣唔敢辭職住

十賭九輸阿 如果賭錢咁易發達 個個都去賭唔去翻工啦。但你賭慣左真係好難戒 所以我覺得你有錢之後好大機會再賭翻。叫你屋企人幫手還住先 你將成張銀行卡比你屋企人幫你保管啦

仲有50蚊 買條六合彩飛啦

不了 你嬴多D

50蚊做唔到D咩,不如賭多次可以翻到本呢
至少贏到100蚊都可以捱到一日三餐

你有無正職呀 轉番條數落銀行數到慢慢還先喇
第時番諗轉頭十萬唔係咩數黎

今晚有MC同PSG

只要唔再賭，一切都可以重頭黎過，錢可以慢慢還，一個月搵12k就攞9k黎還，十幾萬好快還得曬

唔好做傻事
份工做夠3個月未？應該有朋友幫到手 留tg

每次世界盃後果半年梗會見幾次呢d post...

聽日即刻去搵份包伙食嘅工 , 其實 1X 萬今時今日好濕碎咋

其實點解要賭錢

好認真答你，我欠緊三十個都係咁！
今日馬仔又輸左1000添！
只可以講句，唔好破產！
自己做錯自己想方法解決！增加下收入進下修啦

中

我係唔係幫到樓主啦

等埋嗰四千蚊,可能可以翻身

斷Contact係鼻走數定還晒先斷？

死未
你講左幾耐
叫你去炒黃牛又唔聽
呀支呀左摩洛哥
又要馬兒好又要馬兒不吃草咪你呢D囉
又想搵錢 又唔想做

波台犬隻集中營

支持開gp

你返咩工咁低人工？

做緊只係又賭返

運輸

容許我係到乞錢嗎

50蚊買條3串一搏一搏啦

之前幾次我都係咁惗,這次不了

同屋企人傾下啦

你搵咁撚少 算罷啦

我輸50個都咁過日子

50蚊夠買六合彩
有賭未為輸

屌去賣腎囉
還完仲有多十幾淨

去死啱啦 咁撚廢

幫你老母閪咩 次撚次幫完又賭賭完又要幫 廢柴就咪學人賭錢啦

樓主加油

唔容許，要乞你出街乞
賣唱又好，跪地求人又好
唔好再諗住啲錢可以不勞而獲

咩歌?

識人接樓賭輸70個 要個老母周圍借錢幫佢還 10幾個話去死

接

按樓

輸錢皆因贏錢起

重新再黎過

做地盤啦，人工高三倍

睇樓主打咁多野 我都唔係太明
究竟你係想上黎同大家講你好慘 好後悔
定係你自己真係後悔

如果係後者 你應該努力去補救 而唔係o係度開口埋口講自己以前點點點, 依家又點點點, 屋企人又點點點
只係講 唔去做 咁同你講話一定會去戒賭 結果又失敗有咩分別

世界係公平既 你做錯事就應該去面對 你有正職 已經係你補救既好條件
比心機做野 你既付出/改變 其他人係睇到既
與其浪費時間上黎9UP
不如認認真真問下自己 你係咪真係後悔 定只係想seek attention

樓主去左邊 ？ 我都欠40個

得欠債帖先個個真心講
D人工帖個個都係吹水大會

賭，好多地方叫做娛樂城。即係玩。
股票，有人叫投資，好多人參與，其實本質上同賭冇乜分別。
保險，有人話係風險轉移，其實內裏都係賭，只係同保險公司賭你自己有問題。
點都好，有人輸有人嬴，中間人收佣。

你輸得果少少錢就話死。大把人負債上千萬，破產完歸零又一條好漢。
之後點玩都得。
不過呢，我就唔會直接同賭場精算師玩。

你係冇錢賭
唔係唔賭
有錢你啲垃圾就身痕賭番架啦

其實個個人都賭緊錢，買樓都係賭既一種。
我地呢D讀商科金融數學既，大約知玩法。
總之賭輸左，唔好諗住搵人幫你找數。最撚睇唔起呢D蟲

有冇諗過借錢，一鋪返身

All in下次澳假角大la真係必贏

有咩留返拜山講

有賭未為輸
借多20萬再黎過

恥笑一下咁多啦 加油

Siu4
賭波都會輸錢好心收手

樓主姓咩?

$20都贏到$2500萬啦

做電話投注，聽到啲人打電話過黎問結餘
有啲好開心，有啲就好得戚
我心唸，你咪又係下個禮拜打電話過黎輸翻曬
賭得錢嗰啲都係on9仔

睇波不賭波，睇來幹什麼

慢慢還啦，做返個有用既人

做番個正常人

打兩份工還左佢重新上路

上個POST大家一齊屌柒樓主
唔夠一個月又差多幾皮野
屌嚟都廢事
有五十個正評，出歐聯正水，絕不走數

10-12K 差10幾個真係好撚難捱

同創sir比，仲差成條街

屌你拍拍屁股走左去，你欠街數都算 屋企人同朋友點計？ 識著你真係無運行

留TG我俾住D飯錢你先

各位未賭既巴打真係唔好沉迷, 少少地玩下算, 控制下自己既貪念
小弟都想分享下, 利申:好早抽身仲嬴緊狗會錢

當初出黎做野好多FD開始玩波馬, 又出d過關飛, 好少注已經可以嬴好多錢
我記得第一次跟朋友買左條波飛過關6串1 200蚊中左, 嬴左成萬銀開心到
之後就開始研究點買 (我淨係中過呢一次6串1就未中過 )

到後來維持左半年左右, 每日就係度度波, 番工又留意住場波多過做野, 個心完全係哂嬴同輸度, 落個注大注少少直頭哩係廁所睇直播, 放假朋友約出街唔出全日係屋企度波, 完完全全影響哂 (當然人人唔同, 我比較投入, 好睇重輸嬴, 都有朋友一注飛一萬幾千都面不改容)

到後來有一日屎忽痕, 拎番哂所有bank statement禁計數機, 原來每日賭, 每日去擔心場波點, 每日去花時間分析到頭來都係嬴得狗會15K左右 (半年)
個一下就突然醒左唔想再賭 (禁機前以為自己嬴緊40K), 即卡del 馬會AC

現時係間唔使真係睇岩先買百凌二百蚊玩下

講溜左
雖然我賭得好密但額其實唔大 (講緊最大都係1000注)

但半年黎累積既總數大約係嬴180K 輸160K
但講緊我份工先15K

聽講買睪丸一粒值30萬

戒唔到賭都仲要咁中二病

睇你之前D post話屋企住公屋，老豆點解會負資產??

我都係賭仔 但我一直唔明點解會有人咁on9買波買馬(雞仔注純娛樂除外) 馬會食水深到咁都衝去死 賭都賭得懶過人 搭程車船過大海都懶 抵你輸到仆街。

運輸？
茶記外賣仔都唔只咁的價錢？
你真係鳩吹咖？
定運草每個月做3單收工？

咁多位巴打唔係仲信佢啊嘛 樓豬擺明係想扮可憐氹你地比錢佢洗啦 差人十幾萬都仲返1萬鬆既工而唔係走去返地盤 完全睇唔岀你有幾驚比財仔追數 只係知道你係咁問身邊啲人借錢好撚黑人憎 唔死都無用

有賭未為輸

岩岩畢業就咁
你破產都唔掂呀

醒佢條命啦醒
真係醒就去搵工做啦

仲上連登

加油 頂撚住

老破之後又一條好漢

唔係輸7萬咩？
做咩又輸多3萬？
想過大海搏返鋪都無車錢了

學出千
50蚊翻身百萬富翁

輸咗70幾萬
有30萬係借財仔既
日日直踩2份工 依家還淨7萬左右

啲黑財會唔搵你找數?

試過連續十日加埋瞓得嗰8個鐘
依家咪又係死唔去
垃圾先會自殺 唔敢面對承擔自己既錯

利申 仲讀緊u

細個屋企都有過類似既經歷 不過係屋企人 唔係我
果時媽媽好辛苦咁同我捱過佐 巴打唔好再賭 安安定定搵份工先
你唔係賭緊錢 你賭緊個快感

樓主唔見左?

好少事姐，大把機會重黎，最緊要戒賭，我有個同事30歲未婚無女朋友，差銀行80幾萬，都仲日日開心返緊工

有賭未為輸 驚撚咩

呢d賭仔無得救，救得一次，誓神劈願戒賭，之後一定再賭返

其實真係無得救，賭仔借錢借到無晒親戚，最終要訓街

我以家差財仔25萬 有二線都好快就jump

吸毒賭錢只可以怪自已 講咩都無用

2年左右

仲要之前唔見銀包

係啊 屌

Carson?

留tg 吹下水

a對b 3:0買a贏都仲有1.66倍既時候
居然會輸都係好難相信

仲要係下半場

個4個半我幫你比

垃圾
仲有五十蚊咁多都唔玩埋佢

賭咩鬼 ALL IN 700咪得

賭錢追得平條路已經係贏 賭仔有幾多個真係發達
小賭怡情大賭亂性 真係無講錯

快感會令你越賭越大

借多10個駁一駁啦
買場2倍既穩陣波就番身

日本大
中國c 大
愛滋大
車c 大
皇馬半主

Allin日本

樓主電話費都無錢交 唔好煩佢住

賭錢兩大忌
大額過關
場場都賭

要贏錢其實話易唔易，話難唔難
真正贏錢既人都識忍手
我諗一個星期賭5場都冇

你做唔到上面既野都唔好掂賭

Cls. 10幾個就叫哂咁
乖乖地一個月洗3000每月還7000一年就番番泥啦

我係過來人，巴打你幾歲？
有心改唔怕遲 我都經歷過成副身家幾廿蚊
仲要比財仔追數。

利申 27歲，努力儲緊錢，雖然比同年既人行得慢，就黎儲到人生第一個十萬

係咪有人開tg group吹下？

我明

巴打講句真心話 我怕你萬一賭癮再起 你又再賭過你會憎死自己
當你想賭個陣 停一停上黎開個post 我地屌番醒你

賭埋個$50，可能回到本

反正都得返$50，買埋6合彩啦

2個月前先開po話爭人7萬唔再賭，你把咩變左爭人十幾萬

依d post 真係要留住
身痕果陣馬上睇返警示下自己

樓主已經消失咗11個鐘

留名

試過最大個注係幾錢

加埋FRIEND個D 人情債

3比0wo
你追俾我睇啊下半場
真係追到輸都認啦
100場都唔知有無一場

真正想死既人，早就無聲無息咁死
仲咁好心機cap 圖上黎拖拖拉拉咩
死咁容易，仲要拖拖拉拉，呢種人無L 用
爭十幾萬咁就要死，慘在佢父母投資響佢身上實多於十幾萬，完全唔諗人，快撚d 死左佢，唔好曬米飯

但係你依家唔賭唔還錢 你冇信心？ 你冇實力咩

依個唔洗幫佢比 仲有得找 又環保🤭

自己勤力啲 再搵下啲小part-time 唔好問人借 你已經爭緊一條大數 又再借 係要靠自己㗎啦。無人幫到你㗎啦 你頂唔住你都要頂住 鬼叫你自己爛賭咩

你一定無睇澳假
上半場0:2
下半場可以4:3

差十幾萬都冇咩壓力，我都差人30幾萬每月還8千幾仲有4年

咁唔怪得你del contact....

盲？
下半場3:0
重申一次，下半場3比0
賠率1.66
下半場
夠清楚未？

咁少就死

過來人 輸緊10個 賭左5年 但都無諗住追番 切忌借錢賭 無哂就算 下次再黎過 頂盡都係用payme套個$5000現

人間有愛

總之都係十賭九輸

del戶口最緊要

樓主，我都係岩岩先收工，第一時間手機差完電即刻上連登睇你，見到你就諗返我過去，趁後生仲有時間，跌低左好痛，唔緊要，就振作諗辦法 企返起身。

想當年我又大洗又鍾意賭，卡數貸款乜都有，到期又找唔到，咩邦民Ua安信間間打黎追數又寄信，連女朋友知道左我財政咁樣都選擇離開我，但我知我抵死我無得怨，人係要有經歷先會成長，加油

搞掂完之後 錢就點都要儲嘅，唔好聽人講話咩反正儲完又買唔到樓，不如洗左佢拎黎玩拎黎賭果啲說話，害撚死你。
我夠比人笑 27歲先儲得果十萬 咁又點？堅持自己信念，知自己做緊咩就得

同你差唔多大 仲差緊朋友錢 你點儲架

我果陣quit左份full time ,即刻轉炒散，係收工現金即出果啲 得五六百蚊日 但好多時都有ot嘅 ot就100蚊一個鍾，死做爛做，做兩日又一千咁比哂老豆老母幫我儲起佢 足足捱左兩年

巴打你上水搵一搵我，我有好多即出散工，我自己都做緊，展覽野，會展機場果啲 全部收工即刻出現金，我試過一日連踩十三個鍾搵1500蚊一日 但講到明你跟我返我係咁依都會食你20，30蚊

好勝都要你自己有料先得ga

輸到仆街 但唔追唔得

都有過百一個鐘

巴打同求會展即出🙏🏻

咩散工出咁多
想知想做

樓主加油捱過佢
我都成日想戒賭 但係次次都失敗
而家戶口得返幾百蚊

有冇得返銀行時間以外
我都想返

28號夜晚 返會展22:00到第朝8點
返去閒閒企企或者訓覺 訓到五六點先做
有意留tg

27號夜晚先岩

巴打我都想返 留個tg 好冇啊

你留 我加你

Thx !! 學生想炒下散！

次次入親呢d post心情都特別愉快

認真，走頭無路就去食皇家飯，考埋個degree。

但唔好靠做傷害人嘅事入策

@iccefgh